我覺得hsbc個payme app應該普及

咁方便都無乜人用

以後出親糧就應該用payme啦

push

一直用緊
過數介有得儲積分

一定用CREDIT CARD?

收數唔洗過數要

仲有邊間得

其實點解hsxc 寧願俾咁多次買打手都唔搵間好d 嘅consult 攪好個apps

垃圾
一條hotline support都冇
有事係App到冇contact幫唔到你
打去HSBC hotline, CS又唔識答你
有事要去網頁版填問卷
要等 3 5 7 日先有個所謂嘅客服答覆你
答你嘅又係啲網上Q&A嘅答案

睇啲新聞 隻App原來係外判寫出嚟
呢啲客服又唔知係咪真係HSBC嘅人

永不錄用
大家千其唔好用

用左咁耐無問題wo